返工俾大粒串9我

做份跟本面面都唔討好的中間人的工
呢邊happy就另一邊嬲
跟住就得罪左個好串的大粒（其他dept)
平時都冇咩接觸
一有就串到我飛起
我嬲到面都紅埋， 已經記係心目中
其實如果要報仇， 係報到
但報完可能佢仲憎9我， 對我冇咩利
有冇d咩高明d手法， 可以做9佢， 但又係符合辦公室政治

大粒過佢

中二病